大家忽視左另一個好消息 確診DC9住元朗圍村

元朗新田石湖圍

721顯靈

屌拿星
真係車公顯靈
多謝耶穌多謝車公
好消息一個接一個

黑警+鄉黑

聽日21號

wa diu ,皇天擊殺

如果係南邊圍就爽

圍村鄉黑抵撚死

希望係揸綠的

綠的一定入村希望圍村大規模感染

住村屋既人最常搭的士

天網恢恢

屠村

封村啦

屌
又哄人開心

lm

封村 封村 封村

報應不爽

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

追撚住班藍屍咬

唔係咁開心呀嘛

因果

21號前就有咁多好消息
我信有報應啦

[quote]

車牌 9897
比黑警個number 陀衰左

Google完石湖圍離南邊圍九十幾里遠
搞到我開心咗幾秒

市民回應警員聚餐

仲要啱啱好過咗7個月

報應來了

圍村好多村外人住，傷及無辜點算 -o-o

幾時同啲鄉黑聚下

多做善事 保平安

最佳拍檔
齊齊入廠
本月最令人興奮消息

Sorry巴打阻阻你
最近個肝好似唔多妥 睇到你一月開個個post
可以tg我嗎 感謝！

今日已經係21號

輸民意架 -0-0

絕對要還神

雙喜臨門

今日21號

個公仔，曲到圓

頂 google左 同南邊圍爭8km

發燒咗成兩個禮拜，乜人都傳晒啦
最緊要鄉黑有事！

元朗新田石湖圍 ,好似唔多近721發生地點

新田石湖圍google map
近落馬洲多過元朗

但拉咗嗰啲人冇一個係呢條村出⋯⋯

diu唔好再講la，我開心到訓唔著la
靜靜雞，OK？

石湖圍離南邊圍都幾遠，希望真係傳到去啦

利申 我屌你老母石湖圍村民，認識一個揸的士嘅中年男子(鄰居)

石湖圍大撚把廢老藍屍，成條村只係識得一個阿姨係黃

Karma will do the rest

721前夕之祝賀

有冇
I ❤️
肺炎
Tee買？

車公

夷平南邊圍做香港版雷神山醫院

如果前排啲偽人同黑警個飯局都奶埋野就正啦

Wwa 抵撚死 天有眼

全中

呢兩堆野一齊落地獄啦

隻dc9係咪革命期間做過咩暴行先？如有跪求新聞link
如果無嘅話就唔好亂開香檳 因為除非特別case以外（犬類/已認證藍屍）沙士II case都唔係好消息

至少油塘犬宿近樂仔同霖霖

新田果班好似唔係姓鄧果班黎

恭喜曬

推吓行動po

［開心完麻煩一齊推上熱門］721 7個月

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

石湖圍係新田選區，選左個姐7文鄉事派出黎
班村民黃極有限
記著，人一藍，腦便殘
熱烈興賀藍區同黑驚一樣一個傳染成家

仲有黃大仙

中埋林鄭就好

班鄉黑千其唔好冇事

其實新田隔好遠

睇一睇原來係新田嗰邊

DC9? 咪意思?

集氣南下

最緊要人有事

醫護罷工 到 集體談判權

721 啦
係報應呀！時辰到啦

石湖圍又唔算元朗... 古洞米埔果邊黎

仲有真主阿拉

新田好丫藍到仆街

錦繡就唔好啦

好！！！惹晒去元朗圍村同黑警家庭！！！！

支持

利申：元朗區

Combo Hit

人生何在逞英豪，
天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，
定然作福福來縱

新田算係上水定係元朗？

水貨貨場同埋咁近支那
應該係因為咁奶咗嘢啦

係飛機型號

屌選咗個藍嘅鄉事派係因為黃嗰位最後一日先出嚟
雖然真心呢區藍到發黑 但係當時區選只係輸200幾票

Btw 村入面仲有人無帶口罩
我而家好L驚D廢老
準備自我隔離中

我平時見條村個停車場有時會有架的士
而家好似唔見咗？

黑警、藍屍中晒招，爽呀！

其實新田都離元朗巿中心好撚遠
近落馬洲近錦繡近粉嶺

講真，佢喺新田區肯出選，仲要肯出現已經要有好大勇氣
真係唔可以怪晒佢，呢啲區唔同巿中心，真係全個選區都有一半係陀地鄉黑

報應呢家野

都係㗎 無比到鄉黑搞已經係好好嘅事
鄉黑搞到有D人無屋住 攞嚟

整貨倉

唔算近粉嶺 叫做係元朗同上水中間

推

住圍村唔一定係藍

燒村 殺菌 燒村 殺菌

在天嘅手足

希望個DC9揸過入南邊圍

天滅元朗鄉黑

多謝車公

仲有黃大仙
八五堆狗用tg 上香

真係車公721顯靈

眾神

李家超.jpg

wiki話，呢條村係本地人村

半年之內得罪哂咁多神,想走?

新田果邊應該唔關721事
不過都係新界牛屎佬

721

雖然車公顯靈

但唔好食藍店 因為藍店食客最唔衛生

感謝主施行公義

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

多謝埋宙斯

痴撚線
我愛武肺

遲黎好過唔到

賀禮

鄉黑黑警殮房見

仲有屏山北班鄧氏賣港賊呀唔好唔記得

滿門忠烈

可昭日月

來世再做的士狗

但石湖圍格離就係新田軍營

順勢燒村

乜叫dc9?

真係要搵日去車公拜下

的士狗

有無人去訪問吓佢
紅遍亞洲